[ 西波龍始終都係西波龍 ] 也許，他們真是泡泡龍

西波龍在常規賽打到識飛奪得東岸冠軍但是到季候賽就立即現形，最終俾吾皇占士以 4 - 0 踢出局

最尾兩分鐘...
笑撚死

大家只係識用泡泡龍呢個笑話以偏概全

大力d鞭

Bin C

扮到眾人皆醉咁唔係咁容易既

唔好再透過舊有既印象又或者係人云亦云既言論去否定西波龍的表現

所以咪4:0

In bowing out in four games in the second round, Toronto becomes the first No. 1 seed in 49 years to fall victim to the broom before the conference finals. The only other team to suffer such a fate in a seven-game series was the Baltimore Bullets, who fell to the New York Knicks 4-0 in the 1969 Eastern Division semifinals.

好想知波神馮素波有咩回應